「集思廣益」將黎明行動廷伸 / 進化

原本
1. 有人會覺得你阻佢返工搵食
2. 要塞啲主要通道 (各大隧道)先有效，但而家已經較難塞到
3. 朝早周圍都好多狗等你地上釣

新版
可以講係類似「和你lunch」，既然阻人返工咁多怨言，不如令大家「早收工」
大約2點開始係唔同區 (中環、尖咀、旺角等)做啲堵路或者其他會引大量狗隻出嚟嘅行動，咁好多鋪 / 公司都會因安全理由放大家走，目的達到，收工

有啲1999，希望你地明

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

我地11月講好左唔好再純粹靠周末抗爭白送頭. 不是嗎?

[最新行動]下次黎明行動改左12月9號

但午間聚人好困難, 事實上每日所謂和理lunch根本政府就不痛不癢

有d區 d人根本連馬路都唔敢行, 企係到食花生/商場唱下歌就叫和你lunch

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動